巴絲們知唔知邊頭多流浪貓出沒？

放心 我唔係想對佢地做啲咩

我只係見呢幾日天氣好凍
想去餵飽主子們 等佢地好過啲
雖然唔係話幫到好多 但至少想呢幾日咁凍 佢地會無咁辛苦同有飽飯食

感謝各位巴絲

附上主子玉照一樣
識我嘅朋友 求求勿相認

公屋街市 垃圾房

感謝

叫人pm地點好啲、變態佬太多

市鎮公園